@book{chapman_PRINCIPY,
    author    = "D. B. Chapman and E. D. Zwicky",
    title     = "Principy budování a udržování - Firewally",
    year      = "1998, ISBN 80-7226-051-0",
    publisher = "Computer Press"
}
 
@book{paar_CRYPTO,
    author    = "Christof Paar and Jan Pelzl",
    title     = "Understanding Cryptography",
    year      = "2010, ISBN 978-3-642-04100-6",
    publisher = "Springer"
}

@book{hanacek_Bezp,
    author    = "Petr Hanáček, Jan Staudek",
    title     = "Bezpečnost informačních systémů",
    year      = "2000, ISBN 80-238-5400-3",
    publisher = "Úřad pro státní informační systém"
}

@book{hayes_BYOD,
    author    = "Bob Hayes and Kathleen Kotwica",
    title     = "Bring Your Own Device (BYOD) to Work ",
    year      = "2013, ISBN 978-0-12-411592-7",
    publisher = "Elsevier"
}

@misc{svetsiti_ETHERNET,
    author    = "Petr Odvárka",
    title     = "Ethernet",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-11-21] Dostupné z \url{http://www.svetsiti.cz/clanek.asp?cid=Ethernet-1992000}}
}

@misc{kaspersky,
    author    = "Kaspersky",
    title     = "Cyberthreat real-time map",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-10-06] Dostupné z \url{https://cybermap.kaspersky.com/stats/}}
}

@misc{wiki_FIREWALL,
    author    = "Jiří Peterka",
    title     = "Firewall",
    year      = "1995",
    note = {[online][cit. 2015-10-11] Dostupné z \url{http://www.earchiv.cz/a95/a505k130.php3} }
}

@misc{computerworld_KAM_SMERUJI_FIREWALLY,
    author    = "Computerworld",
    title     = "Kam směřují firewally",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-10-11] Dostupné z \url{http://computerworld.cz/securityworld/kam-smeruji-firewally-51925}}
}

@misc{wiki_IDS,
    author    = "Samuraj",
    title     = "Začínáme s monitoringem sítě",
    year      = "2009",
    note = {[online][cit. 2015-10-11] Dostupné z \url{http://www.samuraj-cz.com/clanek/zaciname-s-monitoringem-site/}}
}

@misc{ms_VPN,
    author    = "Microsoft",
    title     = "Co je VPN?",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-10-06] Dostupné z \url{https://technet.microsoft.com/cs-cz/library/cc731954(v=ws.10).aspx}}
}

@misc{ct_HOME_OFFICE,
    author    = "Busines dictionary",
    title     = "Home Office",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-10-06] Dostupné z \url{http://www.businessdictionary.com/definition/home-office.html}}
}

@misc{dsl_SSH,
    author    = "DSL.cz",
    title     = "Jak na SSH",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-09-10] Dostupné z \url{ttp://www.dsl.cz/jak-na-to/jak-na-ssh}}
}

@misc{zyxel_USG50_ATD,
    author    = "Zyxel",
    title     = "USG 200/100-PLUS/100/50/20W/20",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-08-10] Dostupné z \url{http://www.zyxel.com/cz/cs/products_services/usg_200_100_plus_100_50_20w_20.shtml?t=p}}
}

@misc{cleverANDsmart_BYOD,
    author    = "Clever and smart",
    title     = "BYOD: bezpečnostní politika",
    year      = "2012",
    note = {[online][cit. 2015-11-22] Dostupné z \url{http://www.cleverandsmart.cz/byod-bezpecnostni-politika/}}
}

@misc{anect_BYOD,
    author    = "Anect",
    title     = "Do BYODu",
    year      = "2016",
    note = {[online][cit. 2015-11-22] Dostupné z \url{http://www.anect.com/cz/5-kroku-k-byod/}}
}

@misc{svetsiti_optika,
    author    = "Svět sítí",
    title     = "Optický kabel pro páteřní (vertikální) rozvody",
    year      = "2001",
    note = {[online][cit. 2016-02-13] Dostupné z \url{http://www.svetsiti.cz/clanek.asp?cid=Opticky-kabel-pro-paterni-vertikalni-rozvody-1052001}}
}

@misc{samuraj_vlan,
    author    = "Samuraj",
    title     = "Co je to VLAN",
    year      = "2007",
    note = {[online][cit. 2016-02-13] Dostupné z \url{http://www.samuraj-cz.com/clanek/vlan-virtual-local-area-network/}}
}

@misc{peterka_PoP,
    author    = "Jiří Peterka",
    title     = "POP",
    year      = "1996",
    note = {[online] Dostupné z \url{http://www.earchiv.cz/a96/a634k130.php3}}
}

@misc{zyxel_NWA_PoE,
    author    = "Zyxel",
    title     = "ZyXEL NWA3560",
    year      = "2014",
    note = {[online][cit. 2015-12-14] Dostupné z \url{http://shop.zyxel.cz/1428-karta-zyxel-nwa3560-n.html}}
}

@misc{abcLinuxu_nat,
    author    = "ABC Linuxu",
    title     = "NAT",
    year      = "2006",
    note = {[online][cit. 2016-03-04] Dostupné z \url{http://www.abclinuxu.cz/slovnik/nat}}
}

@misc{itBIZ_sifrovaniwifi,
    author    = "IT Biz",
    title     = "Letmý ponor do historie wifi sítí.",
    year      = "2013",
    note = {[online][cit. 2016-03-06] Dostupné z \url{http://www.itbiz.cz/clanky/letmy-ponor-do-historie-wi-fi-siti}}
}

@misc{ladinn_kabelaz,
    author    = "Ladinn",
    title     = "Základy strukturované kabeláže",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2016-01-12] Dostupné z \url{http://www.ladinn.cz/ostatni/technika/SKS.html}}
}

@misc{blog_rj45,
    author    = "Showme cables",
    title     = "RJ45",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2016-01-12] Dostupné z \url{http://blog.showmecables.com/rj45-pinout/}}
}

@misc{tamir_ssh,
    author    = "Tamir Gal",
    title     = "SharpSSH - A Secure Shell (SSH) library for .NET",
    year      = "2008",
    note = {[online][cit. 2015-09-01] Dostupné z \url{http://www.tamirgal.com/blog/page/sharpssh.aspx}}
}

@misc{codeplex_scheduler,
    author    = "Code Plex",
    title     = "Task Scheduler Managed Wrapper",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-09-01] Dostupné z \url{https://taskscheduler.codeplex.com/}}
}

@misc{tutpoint_csharp,
    author    = "Tutorials Point",
    title     = "C\# overview",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-09-01] Dostupné z \url{http://www.tutorialspoint.com/csharp/csharp_overview.htm}}
}

@misc{itn_wpf,
    author    = "IT network",
    title     = "Úvod do WPF",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-09-01] Dostupné z \url{http://www.itnetwork.cz/csharp/wpf/c-sharp-tutorial-wpf-uvod-a-prvni-formularova-aplikace/}}
}

@misc{svetsiti_krypto,
    author    = "Svět sítí",
    title     = "Základní slovníček z kryptografie",
    year      = "2002",
    note = {[online][cit. 2016-03-04] Dostupné z \url{http://www.svetsiti.cz/clanek.asp?cid=Zakladni-slovnicek-z-kryptografie-1-2942002}}
}

@misc{itn_multicsharp,
    author    = "Null byte",
    title     = "Multiplatformní aplikace v C\#",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2015-09-02] Dostupné z \url{http://www.itnetwork.cz/csharp/pokrocile/c-sharp-mono-aplikace-na-linuxu/}}
}

@misc{nullbyte_airmon,
    author    = "Null byte",
    title     = "How to hack wi-fi",
    year      = "2015",
    note = {[online][cit. 2016-04-05] Dostupné z \url{
http://null-byte.wonderhowto.com/how-to/hack-wi-fi-getting-started-with-aircrack-ng-suite-wi-fi-hacking-tools-0147893/}}
}


